居家旅行遊行抗爭必備產品

就係膨脹膠

大家可以發揮想像力

膨脹膠除咗識得膨脹，仲有黏合、隔溫、 隔音 、吸震得作用

專用配槍根據個人風格有多種顏色及款式選擇